我喺黃大仙，你問我答

黃大仙表示希望警方恪守一種香火原則，堅決反對香燭以外既香火，大仙相信係一小撮人別有用心傷害全球道教善信，分裂道教